[Law撚請進] 可否禁制黑警唔俾被捕人士講名？

被捕人士可找律師係人權，點解講名都唔俾

我知大家覺得三權合作，但試左唔得最多咪同宜家一樣

有冇人可搞搞佢？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

自推

再推

推呀

推